放二手車有無話邊d月份易放d?

我想放車，但想用埋過年
今日聽同事講話過年之後好少人會買車
如果我拖到1，2月先放上28car嘅話會唔會好難放？

大閘蟹？

我嗰架垃圾泡菜車，平買平賣，無話蟹唔蟹既

5月份天氣開始熱既時候

緊係農歷七月易放啲，多左人落黎買車呀嘛

物有所值就幾時都賣得出啦

新年前係易放啲

agger....過年前係易賣d...